9月1入機場！！！！！！

襯weekend入機場搭飛機去旅行，不如我地一齊呀？

光復香港，時代革命

支持

同你一齊去

同女去唔同你去

女!!咁我要跟埋去啦

巴打 同我去得唔得

聽日 機場
遊機場巴士河又好，揸車入機場然後死火又好，睇清明上河圖同imax又好，飛機膠睇升降又好，開學前想同外國人練oral又好。機場呀！！！

機場